有無人同我一樣好怕凍???

屋企都要著三件衫

攬住咪得

有，要著埋虧佬褲

我短衫短褲 一件外套

我.....屋企好凍 凍過係街

我一件底衫 一件長 加外套

攬住彩瑛都凍

愈做愈寒

我覺得屋企仲凍過喺條街

死色狗拉

彩冷血

我冷血 佢熱血

The same feeling

笑what

外賣仔要捱凍出街送外賣

出面反而無咁凍

睇錯屋企著三點式

彩瑛係屋企著三點式

渣ga

咁大隻？

我熱血青年

呃啦 我六舊腹肌都要著長衫

我攬住定延彩瑛取暖

下年Dse加油💪🏻

我短衫底褲, 褸著張薄棉被, 感覺暖過著衫

我咁熱血都怕凍

吹水?

我八舊都要開暖爐

無用 我攬住彩瑛都凍

佢全身重裝

你攬jyp

你咁中意jyp同佢過人世啦我就同彩瑛過人世

你是jyp老婆

我是彩瑛老婆

呢個term原來有人用
細個阿媽又係咁叫個款褲

識唔識跳開心舞？

係空虛 係寂寞

不堪一擊的傢伙

好熱 着緊背心沖緊凍水涼

食c

一衫一褲一襪 著u 記好暖

87

開緊暖氣 著晒毛毛褲
半夜部機熄左 凍到醒 即刻開返再瞓

最近仲有無尿頻

無了

大展雄風

屋企真係凍過出面，好寒

戰鬼來也

我屋企